嚟緊夠18歲嘅巴絲，記得登記選民啊。

以後立法會同區議會選舉好需要你哋一票

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足